太古廣場買野同係旺角買野真係有差別

買完野講句聖誕快樂一個笑住回應一個西面呆撚左係到

屌你係咪蓋清funson
24小時工作室？

蓋清

關家姐?